{
    "The current password is incorrect.":"현재 비밀번호가 틀렸습니다.",
    "Otp code is either invalid or expired.":"OTP 코드는 유효하지 않거나 만료되었습니다.",
    "Logout":"로그아웃",
    "Confirm Password":"비밀번호 확인",
    "Please confirm your password before continuing.":"계속하기 전에 비밀번호를 확인해 주세요.",
    "Password":"비밀번호",
    "Forgot Your Password?":"비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Reset Password":"비밀번호 재설정",
    "Email Address":"이메일 주소",
    "Send Password Reset Link":"비밀번호 재설정 링크 보내기",
    "Verify Your Email Address":"이메일 주소 확인",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.":"새로운 확인 링크가 이메일 주소로 전송되었습니다.",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.":"계속하기 전에 이메일에서 확인 링크를 확인해 주세요.",
    "If you did not receive the email":"이메일을 받지 못한 경우",
    "click here to request another":"여기를 클릭하여 다시 요청하세요",
    "Dashboard":"대시보드",
    "You are logged in!":"로그인되었습니다!",
    "Toggle navigation":"탐색 전환",
    "Login":"로그인",
    "Dear":"친애하는",
    "Confirm Account Deletion":"계정 삭제 확인",
    "Thank you for your generous donation to Prayer Bowl. We are writing to confirm that we have received your donation of":"Prayer Bowl에 대한 귀하의 관대한 기부에 감사드립니다. 귀하의 기부금을 받았음을 확인하기 위해 이 글을 씁니다",
    "Your contribution is greatly appreciated and will be instrumental in supporting our cause.":"귀하의 기부는 매우 감사하며 우리의 목적을 지원하는 데 중요한 역할을 할 것입니다.",
    "Thank you once again for your support.":"다시 한번 귀하의 지원에 감사드립니다.",
    "Blessings":"축복",
    "Prayer Bowl Team":"Prayer Bowl 팀",
    "PRAY FOR SOMEONE":"누군가를 위해 기도하세요",
    "please use the following OTP code to reset your password":"비밀번호를 재설정하려면 다음 OTP 코드를 사용해 주세요",
    "© 2024 Prayer Bowl. All rights reserved.":"© 2024 Prayer Bowl. 모든 권리 보유.",
    "I hope this message finds you in good spirits. We wanted to reach out and share that":"이 메시지가 당신에게 평안함을 전하길 바랍니다. 우리는 연락하여 공유하고자 합니다",
    "is keeping you in their prayers at this very moment.":" :senderName 는 이 순간 당신을 위해 기도하고 있습니다",
    "All rights reserved.":"모든 권리 보유.",
    "Donation Confirmation Contribution to Prayer Bowl": "기부 확인: Prayer Bowl에 대한 기여 :name",
    "Someone is Praying for your right now":"지금 누군가가 당신을 위해 기도하고 있습니다",
    "Donation Confirmation: Prayer Bowl App":"기부 확인: Prayer Bowl 앱",
    "Your Prayer Request has been approved":"귀하의 기도 요청이 승인되었습니다",
    "Your Prayer Request has been rejected":"귀하의 기도 요청이 거부되었습니다",
    "Your Testimonial has been approved":"귀하의 추천이 승인되었습니다",
    "Your Testimonial has been rejected":"귀하의 추천이 거부되었습니다",
    "Your prayer request has been answered. Someone is praying for you.":"귀하의 기도 요청이 응답되었습니다. 누군가가 당신을 위해 기도하고 있습니다.",
    "You are in the top 3 prayer warriors today. Keep it up!":"오늘 당신은 상위 3위의 기도 전사 중 하나입니다. 계속해 나가세요!",
  "It is time to pray":"기도할 시간입니다"
 }
 